法國識賭錢嘅男人好吸引

我識賭 但唔識贏

法國賭神 pierre cashon

今晚打老虎

^______^

咪撚喊啦

再喊我忍唔到笑㗎喇

冇 不過差啲又打左啲垃圾send比佢

有閒錢賭既人真係幾吸引

好撚渣啊

咁大個囡仲流馬尿

蠢到

仲想唔認喊

wuwuwuwuw 喊住搵媽媽嚕 媽媽？

多謝師傅仔